\play{https://www.youtube.com/watch?v=10Tn873pkQA}{Ρούκουνας, λα}
\play{https://www.youtube.com/watch?v=HDucqz-U720}{μι (+0.3)}

\saveparinfos

\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
    Στη Δραπετσώνα\\
    μια κούκλα μ’ έχει κάψει\\
    μια κοριτσάρα τσαχπίνα λυγερή\\
    μες στην καρδιά μου\\
    γιαγκίνι έχει ανάψει\\
    κι αφού το ξέρει μου κάνει το βαρύ

    Γλυκιά Δραπετσωνίτισσα\\
    πολλές φορές ξενύχτησα\\
    γι’ αυτό τ’ αφράτο σου κορμί\\
    θα πίνω ούζο μπόλικο\\
    θα κάνω και το ζόρικο\\
    για σε κουκλίτσα μου μικρή

    Αχ!Αχ, αφράτη μου κοκόνα\\
    μεσ' από τη Δραπετσώνα\\
    Αχ, αχ!

    Με πεθαίνει\\
    αυτή η γλυκιά σου γλώσσα\\
    τα σκέρτσα σου τα τόσα\\
    με κάναν να μεθώ\\
    στο σεβντά σου\\
    καλέ μου στα φιλιά σου\\
    να πεθάνω κουκλίτσα μου ποθώ
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
    Στη Δραπετσώνα\\
    θα ’ρθω ένα βραδάκι\\
    και θα μεθύσω με ούζο στα καλά\\
    θα τραγουδήσω\\
    ν’ ακούσεις τι μεράκι\\
    τι πόνο έχω για σένα στην καρδιά\\

    αμάν βρε, κοριτσάρα μου\\
    μπαρμπούνι, μπαρμπουνάρα μου\\
    Κομμάτια μoυ ’χεις τη καρδιά\\
    θα πίνω ούζο μπόλικο\\
    θα κάνω και το ζόρικο\\
    για σε ναζιάρα μου γλυκιά

    Αχ, αφράτη μου κοκόνα\\
    μεσ’ από τη Δραπετσώνα

    Με τραγούδι\\
    μανίτσα μου σου λέγω\\
    κουκλίτσα μου και κλαίγω\\
    αχ, δεν αντέχω πια\\
    στο σεβντά σου\\
    αχ, θέλω στα φιλιά σου\\
    να πεθάνω τσαχπίνα μου γλυκιά
\end{minipage}
